{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오렌지 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前10時です。 予約をキャンセルしたり払い戻しをご希望の場合、当日予約は不可能で、10時以降はチェックイン不可能でキャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は入室する人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は入室人数の確認が必要です。 共用トイレまたは個人トイレをご利用ください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生し、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 入室時に様々な特典を受けることができますが、パーティーは行われますが、状況によっては流動的に変わることがあります。 釣竿のレンタルも可能で、費用は15,000ウォンです。 女性専用客室を利用することもでき、駐車場もあり、荷物保管も可能で、無料です。 Wi-Fiも利用可能で、PCラウンジでパソコンを使用できます。 洗濯はお店の環境上不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたり払い戻しをしたい場合は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は不可能で、10時以降はチェックイン不可能でキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まるのですか？",
            "answer": "宿泊料金は入室する人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "トイレは共用トイレと個人トイレのどちらを利用することができますか？",
            "answer": "共用トイレまたは個人トイレをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような不利益が生じる可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生し、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典を受けることができますか？",
            "answer": "入室時に様々な特典を受けることができますが、状況によっては流動的に変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "釣竿のレンタルは可能ですか？費用はいくらですか？",
            "answer": "釣竿のレンタルも可能で、費用は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "女性専用客室を利用することはできますか？",
            "answer": "女性専用客室を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "荷物保管も可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiも利用可能で、PCラウンジでパソコンを使用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "洗濯はお店の環境上不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 558
    }
}